十月一號一人一支美國國旗掛窗邊有無得諗

遊唔遊行而家仲未有共識，但如果記者影到香港街道掛哂D美國旗出黎應該會激死中國。
但會提防藍絲

直接搞個美國國旗集會就得

一陣差佬又封站圍你又走唔到
而唔敢直接對峙既解決方法就係遍地開花
係自己果區度集會，要走都方面D
係自己地頭搞感覺安全D應該會多D和理非參加

掛屋企有比較多安全考慮。而且好散。

大家都係想要畫面，集中一齊掛好d